[引蛇出洞] 集思廣益 一人一句香港合法激嬲冒充本地蛇嘅說話

Hong Kong is not china
可惜中國種嘅蛇唔識聽

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

推

Tai Wan number 1

支持天安門集會同胞
打倒共產黨

天滅中共！

平反六四！

支拿拿支(垃圾普通話)